大家點睇 講都冇人信 (user)

有冇人覺得佢係早洩本人

推